一弦定音！ 第90話

Amu老師將今話封面放咗上IG

拖拖拉拉,直接上床啦屌

睇開都知佢地冇咁快
鳳月應該要等副部長開導

BTW
而家成個箏曲部得由永睇唔出
最後百谷真係神助攻

想睇部長同副部長條線多啲，上完屋企嗰次之後就冇哂下文

正副部長已經係夫妻相處模式
就係唔講出口

紀呂打算全國大賽之後先表白，倉田就算遲發現自己鍾意對方都應該比賽完之後表明心跡
以而家仲研究緊曲目嘅走勢真係有排等到嗰幕，望就望男女主喺屋企開完P之後再著墨返佢地度

其實倉田之前喺房已經表咗白，話同紀呂一齊好開心之類，所以雙方都知大家心意。要睇到拍拖就有排等，但已經唔會有問題。

三傻應該都未知，晶就未見過，百谷就醒目仔，不枉有女埋身同我忍咗百谷篇咁耐

睇尾三頁三傻好明顯知啦

會唔會係百谷肯講自己諗法事，因為記得上一話三傻仲講緊愛同鳯月又鬧交，之後就冇理到佢哋，而且以佢哋性格知愛鍾意咗人仲未做鳩嘢咩

三傻好明顯唔知喎
知嘅應該會抽吓佢哋水

下一話上屋企

其餘兩傻唔知
但足立我估佢知都唔會做鳩嘢
佢之前知堂島唔係沙入眼都冇踢爆

第一次單獨見家長

三傻應該得肥仔真唔知

一人で踊らせるべきかと悩んだのですが…誕生日イラストなので…許してやって下さいすみません…🙇🏻‍♂️
改めて武蔵誕生日おめでとう
#うちで踊ろう
#この音とまれ
5:51 PM · Apr 7, 2020